泛民班議員10幾萬個月, 投次票都懶, 佢地平時有幾撚忙?

有得反既都唔投, 個個月做緊咩柒野咁撚忙? 你咁撚忙就唔好做議員讓返個位出黎啦, 屌佢老母.

訓過龍